 
#### Реализованные инспекции:
* Инспекция не инициализированной переменной
* Инспекции основанные на типах, при отсутствии зависимости от рекурсивных функций или параметров:
    * проверка присвоения одной переменной значений разных типов
    * проверка того, что возвращаемое значение в функци одинаково при всех путях
    * проверка логического типа в условии if блока 
* проверка отсутствия кода после return statement или после if, обе ветки которого заканчиваются return
      
#### Тесты
дополненные тесты для первой инспекции, а также тесты для остальных инспекций лежат в поддеррикториях "testDir" 

#### Прочее
* Изменил способ вывода инспекций, создан класс `InspectionError`
* Изменил генератор тестов - теперь генерирует разные тестовые файлы для разных инспекции, с общим абстрактным родителем, основываясь на названия поддерикториях
     
  
#Задание: Dummy language

_Dummy language_ -- это очень простой язык, в котором есть всего несколько конструкций:

- объявление функции
```
fun foo() {
    ...
}

fun bar(x, y) {
   ...
}
```
- объявление локальных переменных, присванивание в них значение
```
var x = 1;
var y;
y = true;
```
- возврат из функции
```
fun foo() {
    ...
    return 1;
}

fun bar() {
    ...
    return;
}
```
- обращение к переменной
- создание числовой или булевой константы
- вызов функции
```
var x = foo();
var y;
y = bar(x, true);
```
- условное выражение
```
if (true) {
    ...
}

if (b) {
    ...
} else {
    ...
}
```

Полную грамматику языка в формате ANTLR вы можете посмотреть в файле [DummyLanguage.g4](src/main/antlr/org/jetbrains/dummy/lang/DummyLanguage.g4)

# Задача: Dummy language analyzer

Вашим заданием будет реализовать различные виды статического анализа для этого языка. Отталкиваться можно от системы, которая будет проверять, что ни к одной переменной не было обращения до того, как она была проинициализрованна. Переменная считается проинициализированной, если если она была проинициализированна на всех путях исполнения функции, которые могли привести к рассматриваемому обращению к переменной. После этого вы можете реализовать ещё какие-нибудь виды анализа, которые вам покажутся логичными и полезными.


В этом вам может помочь готовый шаблон системы анализа, который включает в себя:
- ANTLR грамматика, описанная в [DummyLanguage.g4](src/main/antlr/org/jetbrains/dummy/lang/DummyLanguage.g4)
- [Парсер](src/main/java/org/jetbrains/dummy/lang/DummyLanguageParser.java)
- [Промежуточное представление, покрывающее все конструкции языка](src/main/kotlin/org/jetbrains/dummy/lang/tree/Tree.kt) и [Visitor](src/main/kotlin/org/jetbrains/dummy/lang/tree/DummyLangVisitor.kt) для него
- [Шаблон](src/main/kotlin/org/jetbrains/dummy/lang/VariableInitializationChecker.kt), для системы проверок инициализации переменных

Также в проекте предусмотрена тестовая система, которая включает в себя генератор тестов: в директории [testData](testData) можно разместить сколько угодно файлов с исходным кодом на _dummy language_ с расширением `.dummy`. После этого можно вызывать gradle task'у `:generateTests`, и для каждого файла из директории с тестовыми файлами будет сгенерирован тест в файлах с суффиксом Generated.kt, который запустит систему анализа поверх соотвествующего тестового файла и сравнит ошибки, которые тот выявил с ошибками, которые записаны в соответствующий файл с расширением `.txt`.

Если вы создаёте новый тест, то можно запустить его, посмотреть, что выдал анализ, и, если его вывод корректен, вручную записать его в `.txt` файл, чтобы последующие запуски этого теста проходили успешно.

Больше подробностей про генератор тестов можно посмотреть в файле [TestGenerator.kt](src/test/kotlin/org/jetbrains/dummy/lang/TestGenerator.kt)
